有個臭西港女性格既家姐真係慘過食兩舊屎

說話細佬我岩岩放工
番到屋企一陣 就去左沖涼
沖左十分鍾家姐就拍門話
我:
家姐:
:你沖完未呀!我要去廁所之後訓教呀!
咁我沖多五分鍾
沖完出黎
:喂 好心你係我一開始沖涼既時候就話要去廁所啦
次次都係我沖到一半既時候就係到拍門
:咁我用緊電腦吖嘛 唔知你沖涼 你沖涼之前又唔講
:吓!?咁我洗唔洗做咩都要同你講吖?
咁樣就開始嘈 講到我好似要老溤要提佢咁
冇提係我錯咁
之後我家姐就好嬲咁走左去訓教 我過左陣就問佢 都唔知你嬲乜
佢冇理我
我之後send whatapp解釋成個對話 話我冇責任要提佢要去廁所乜乜乜
如果咁樣咁樣講就唔會嘈交
以上係我同家姐間唔中會發生既事
我最近先發覺我家姐好港女性格 開始頂佢唔順
各位巴打覺得我要點做
:以後冇撚理你 當佢透明
:聽日同佢SAY sorry

係我就屌柒佢

你家姐又唔一早涼 最撚憎呢啲人

佢唔係想去沖涼 佢係想柯尿訓教
我平日都會特登笠住條毛巾出黎等佢去先
但係佢今日個語氣好撚黑人憎 話咩我特登唔提佢去廁所 都痴撚線

幫佢執劑

男朋友家姐又係成日唔一早沖涼等佢11點幾返黎就即刻攞衫去沖涼 或者有時做完運動一返到黎想即刻沖佢又入撚左去 10次有8次都咁

沖完涼出嚟講完
Whatsapp又講
似你想聊交打喎

咁即係唔好理佢?
定係沖涼前老溤要提佢去廁所?

咁似我家姐
利申 已經老馮左每次屙屎沖涼之前都會問佢洗唔洗用廁所先

沖涼果陣大方開門比佢入黎痾

入黎痾啦臭雞

係咪多數家姐先咁西
好少聽人話阿妹咁樣

我家經都有少少
死都唔認錯

不過我都係

唔想比佢睇加唔想睇佢

老老77，我沖涼屙屎前會問有冇人要用先

家姐真係好西
呀妹西得黎都唔似家姐果種自己岩 高高在上果種FEEL(應該係 冇呀妹

我問冇問題架
如果佢話:咁你之後沖涼之前要問下人
我一定話OK
但係佢一黎就好似欠左佢咁 仲話咩特登唔提佢

係咩 我平時屋企人用廁所前會講聲 有無人要用廁所

同家姐say sorry 啦

習慣左沖涼前問左有冇人去廁所先
因為自己沖涼沖好撚耐

我反而係呀哥次次入去都一粒鐘起跳 搞到我日日都拍佢門

點解會send wtsapp解釋 理撚得佢

屋企係儲水式熱水爐,每次都要開一陣先有熱水.我係個夏天都會沖熱水涼嘅人, 臨沖涼開著個爐等五分鐘就沖涼啦.每次我開完攞衫入去嘅時候我家姐就會餓狗搶屎咁爭入去沖,每次仲要大大聲話佢要沖先驚死人唔知咁. 搞到我又要等過啲熱水.

仲有一次去旅行,我著涼鞋出街,落大雨踩到污糟水,咁我本身皮膚易敏感嘅,返到去隻腳痕痕地,快快手攞嘢沖涼啦,放咗啲嘢入去之後,我老豆突然同我吹水,咁諗住吹完水就沖涼啦. 我家姊係樓下食完嘢上嚟, 話急屎要屙屎,跑咗入去. 房間明明有兩個廁所,你係都要係我沖涼個個到痾. 我啲衫褲同鞋(諗住洗鞋）係晒入邊，唔單止要等佢痾完先可以沖涼，啲衫褲仲有陣屎味我要拎過第二套。

阿媽英文唔好講嘢口窒窒，落柯打嘅時候見佢辛苦，我接口落，聽錯咗一個字佢就衝出嚟串我。屌你啱啱要人做嘢嘅時候唔見你咁叻，而家走出嚟攞彩。